# matiss_sevette

<h1 align="center">Bonjour 👋, je m'appelle Matiss SÉVETTE</h1>
<h3 align="center">Je suis passionné par le développement et la programmation</h3>

- ⚡ Actuellement étudiant à l' **IUT UBS de Vannes**

- 📄 Voici le lien de mon CV en ligne : **https://matiss_sevette.gitlab.io/cv_matiss_sevette/**

- 🤝 Je recherche une alternance **Front-End / Back-End pour l'année 2023-2024**

- 🌱 Dans mes études, j'apprends : **Java, SQL,C++, Python, cybersécurité**

- 📫 Me contacter : **matisssevette@hotmail.fr**

- 👨‍💻 Mes projets sont disponibles ici : **https://gitlab.com/matiss_sevette**

<h3 align="left">Connect with me:</h3>
<p align="left">
<a href="https://twitter.com/tiss" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/twitter.svg" alt="tiss" height="30" width="40" /></a>
<a href="https://linkedin.com/in/matiss sévette" target="blank"><img align="center" src="https://raw.githubusercontent.com/rahuldkjain/github-profile-readme-generator/master/src/images/icons/Social/linked-in-alt.svg" alt="matiss sévette" height="30" width="40" /></a>
</p>

<h3 align="left">Languages and Tools:</h3>
<p align="left"> <a href="https://www.cprogramming.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/c/c-original.svg" alt="c" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.w3schools.com/cpp/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/cplusplus/cplusplus-original.svg" alt="cplusplus" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://git-scm.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/git-scm/git-scm-icon.svg" alt="git" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.w3.org/html/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/html5/html5-original-wordmark.svg" alt="html5" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.java.com" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/java/java-original.svg" alt="java" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://developer.mozilla.org/en-US/docs/Web/JavaScript" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/javascript/javascript-original.svg" alt="javascript" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.linux.org/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/linux/linux-original.svg" alt="linux" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://mariadb.org/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/mariadb/mariadb-icon.svg" alt="mariadb" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.mysql.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/mysql/mysql-original-wordmark.svg" alt="mysql" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.oracle.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/oracle/oracle-original.svg" alt="oracle" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://www.python.org" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/python/python-original.svg" alt="python" width="40" height="40"/> </a> <a href="https://unrealengine.com/" target="_blank" rel="noreferrer"> <img src="https://raw.githubusercontent.com/kenangundogan/fontisto/036b7eca71aab1bef8e6a0518f7329f13ed62f6b/icons/svg/brand/unreal-engine.svg" alt="unreal" width="40" height="40"/> </a> </p>
